有冇人知呢隻黃色昆蟲係咩

頭先比佢爬咗上大脾，嚇死

臭屁蟲 整爆佢會勁撚臭

佢又冇乜攻擊性咁 頭先拍佢走冇攻擊翻我

畀佢咬啖會變臭屁俠

冇攻擊性 飛得慢 捉得到 就是好蟲 放咗佢積德

屋企周圍有荔枝樹？